[
    {
        "randomId": 325
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    }
]